無愛可失得不到相戀別說失戀

如愛要老實為何自欺 如愛夠偉大為何自卑
如自問未能容許抑鬱不理 不要再說喜歡你

如你已應驗甜蜜夢境 塵埃飄渺間早已落定
從出生當天角色早已禮成 只可合照縮影

想失也無可失這刻我也曾賺了溫暖

塵埃落定

曾過敏了便麻木自己 塵埃於暗室總會墮地
如遭蚊叮蚤咬的酥癢過程 朝生已可暮死

維持著熟悉表情陌生關係不要變

只等到紅白儀式一場偶遇才會面
現實前被逼安分才戒掉了閃縮掛念
總算立地頂天

想有人傾下計

樓主起完你底覺得我地會傾到計

5月29個po

屌 同病相連

如果如果不停如果執迷 真的浪費

唉屌

其實個心真係好難過，不停咁同自己講都叫做上咗一課，都叫係好自私咁擁有過單向既甜蜜
但真係好惋惜，好惋嘆點解呢個希望係假

我仲徘徊緊

徘徊咗幾耐？

兩個幾月，應該算係輕微

反正我有一生可以浪費

共勉之
對愛情好冇信心 都覺得自己好唔配有幸福

鍾意嘅人唔會可憐我
樓豬我呢大半年經歷咗好多
同過唔鍾意嘅人一齊
又俾人呃過
而家又再回歸原點

一齊浪費啦ching

我都唔記得自己講過咩

為何生命 不准等人成長 就可以修正過往
我曾擁有妳 真叫我心酸

咩歌黎架

心酸